無問過曖昧對象，就咁錫落去

呢排無咩嘢搞就有追下劇，啲男女好多都情到濃時就直接問都唔問就錫落去，之後再開始慢慢變到拍拖或者比人打左一包。

我知道劇往往同現實好大出入，但係同時我可以肯定實有人試過就咁情到濃時就錫咗落去。

所以我成日諗，到底幾時先係個時機？咩條件要齊哂？我其實係唔係單戀？會唔會我哋係好朋友？會唔會之後段關係完咗？

我同個對象識左都一兩個月，最近一個月一星期最少見兩三次，日日都有Whatsapp吹下水，出黎嘅時候大家都唔介意唔介意有身體接觸但唔過多，大家傾計都有模糊咁講下啲曖昧拍拖嘢。

最近大家約咗出黎上一個共同朋友屋企玩，我同佢都飲左一兩杯唔醉但係壯咗膽，夜晚走嗰陣我地去巴士站，我同佢對望咗幾秒，但係大家咩都無做，各自各上咗巴士。

其實個故事無咩關係。

正常人喺會表白，但係呢個世界有唔正常人同好似我呢種淆低獸

我想知大家係點樣睇錫呢個行為係唔係喺個嗰時間一個正確選擇，係唔係滿足咗啲咩條件大家先放膽去做。

想懶喺浪漫錫咗落去，之後原來佢當你真係好好朋友，搞到關係好尷尬。

又或者你錫咗佢，之後佢又係同你有相同感覺，之後就上咗其中一方巴士繼續錫。

你靚仔靚女就可能無事，否則告你性騷擾呀，你咪試添呀

感建分

我試過 坐左2年監...

上個月岩岩放

而家環境所限要拉低自己口罩再拉低埋對方口罩先錫到
被閃開/推開機率大好多

咁拖咗先，拖咗佢唔抗拒的話 睇氣氛然後錫落去
如果fail的話 起碼無咁尷尬

你拖佢手算啦

點解一定要錫先..好地地表白先唔得咩

試下囉 最多避開你姐

不過建議你冇十足把握唔好試

小埋都有啦

唔敢面對面表白 send訊息都得架姐 你咁樣衰咗啦 明明本來有機 試拖手其實會ok啲
唔好睇劇睇上腦亂嚟啦

試下拖唔拖到手先啦

就算係靚仔錫落去， 突然之間第一個反應一定係縮
好大機會縮完就冇下文， 除非佢真係好冧你

我唔問就插入去中出埋

咁撚猴擒 實衰硬
除非閣下有金城武咁靚仔

大家拍咗幾耐拖先會有呢啲親密行為